［社交障礙］一陣要單獨對新同事講咩好

你條女幾好屌 尋日屌佢出哂水

恭喜發財

點開話題啊

食左飯未

你新定佢新？
咪講下公司啲野 但唔好講人事非